求救 烏兹別克 E-visa

喺官網up極都upload唔到相，但我啲file跟足佢要求，<1Mb，300dpi，35x45mm

人在哈薩克，諗住過兩日去烏兹別克，有無巴打有特別up相技巧

啱啱今日收到evisa，
upload完全冇問題，
有冇試過用其他browser?
我啲file係用手機camscanner影，
evisa用safari搞

我用ipad safari
你啲相係咪跟足佢要求

跟足，
會唔會係因為你用ipad

我搵fd試吓先

你用邊個website?

官網